[突發]前宅男俱樂部成員 ken, 有直播

過晒氣

Who?

你好 我地係呃人俱樂部

又要支持香港樂壇？

Ken都係受害者

search宅男俱樂部

d 新片冇哂

真唔真

佢youtube channel

佢咪有youtube channel

push

ken

會唔會有anson

Anson

反咗面啦
Anson俾女飛咗工又冇埋之後已經同淫波一樣人間蒸發

支持

有人喺佢live問佢有冇搵anson波波

佢話冇